今晚十點！光復香港！時代革命！五大訴求！缺一不可！

對抗林鄭偽對話會

之後叫唔叫你哋自己諗！
今晚！一定要叫！

推呀
行動

今晚十點！

今晚十點
光復香港！
時代革命！
五大訴求！
缺一不可！

推
未夠多人
就係差你

推

推
大叫喇香港人！！！

真係有
感動
繼續呀！